邊個tvb演員最垃圾？

演技黎講 洪永城終極垃圾
女版達哥都係 大家認為仲有邊個

Both

陳豪

曹永廉

all

陳國邦

曹永廉 楊明

rocky

三哥

為什麼事情不是我想的那樣

絕大部份都垃圾

楊明

楊明 陳百祥 曾志偉

叉妹琳, 好彩去咗生仔. 無得上位, 上岸就算 .

醉酒明

莊氏三杯雞

男: 楊明
女: 馬蹄露

呢兩個無得輸

點解唔問
邊個tvb演員唔垃圾?

答案係冇
因為重做得tvb嘅都係垃鳩圾

女達哥咁撚柒
但又覺得自己好撚索

All

全部都Up唔出名點討論

Rocky
但某程度黎講係好出色

Why not all